我唔明8個月嘅依一個時間仲有人屌手足！兄弟爬山，各自努力係咪得個講字？

依排日日都見到人血饅頭。
呃錢呃飯固然係人血饅頭。
但有班人成日鬧人拎光環，
不論Fa、議員、街坊、記者都會比人話。
其實係咩心態，拎光環就食人饅？

其實你理得人拎唔拎光環姐。
只要對場運動好，有幫助咪得囉。
8個月「兄弟爬山，各自努力。」都冇進步。

好多時反光衣排陣咁圍住D狗，比日間手足走。
有班人就會過嚟企係反光衣後面屌狗。
前面就食哂椒同警棍。
完場就會話反光衣阻住哂，
議員做唔到野，又咁多人比狗咬。
我成日望住橙背心議員監察，
又拉走街坊、幫街坊認人、報律師、去狗屋、執屋
但竟然仲有一大班人出嚟話佢哋食人血饅頭，
原來著住件反光衣，盡自己能力都係食人饅。

我嘅武器就只有我部相機，
唯一可以做嘅就係影低警暴同受害人，
原來我哋都只係食人血饅頭。
靠相呃like

我識好多手足做緊嘢，
都日日比人屌食人血饅頭。
佢哋拎自己份糧嚟買野、送嘢比人，
幫手搞記者會，都比人話係拎光環、食血饅頭。
你哋加油啦！屌多啲，好快屌到冇人敢做嘢。
因為做咩都比人屌。做緊嘢嘅都比你哋屌到心灰。

然後一定又有人話我分化撚，又屌我乜乜柒柒。
是但啦，講真我已經好攰，講完就算。
我會繼續盡自己努力去做，
唔係係度乜柒都屌，有心就去做
唔撚洗講咁多嘢嘅
覺得人哋做得唔好，就落場一齊搞好佢。